[京阿尼Super Supreme Second life] 小林家女僕龍S 2021年放送決定

Staff未知，同第一季應該有幾多變動，用日常番再出發都係好事

京亞尼

等咗好耐

原本應該早啲，不過太多人與事

Second life starts
諗下當年都係喜劇起家（驚爆校園篇）

覺得呢種故事風格係京社最擅長嘅嘢

口罩版

武本

In京阿尼 We trust

死無遺憾

要課BD支持啦再起作

chu chu yeah

please me

可唔可以出埋日常?

日常無講過會再出

Chu chu yeah

nano個聲優岩岩復出

without you